有冇人真係會唔適合打機? 巫師/fallout之流都只係玩左1個鐘就唔玩

細細個打機打到傻，個時好迷一隻OLG叫瑪奇，一日要返學都可以打8個鐘
但係大左之後真係冇咩GAME可以長玩
有時候都係度諗，到底係關冇時間事，定係自己冇耐性，定係真係唔適合打機?

買左部PS4，因為成日貪方便好多時都只係買數位
大概20幾隻GAME，只有P5、伊蘇、人中0同極2玩到爆機
變相好多都係浪費錢
地平線買左400幾，玩左30分鐘就冇再玩
仲有其他10幾隻game都係加埋玩左10個鐘都冇
連埋pc，通常係人都覺得好玩既巫師、fallout咁玩左1個鐘左右就唔會再玩

唔係話依d遊戲唔好玩，10個人有9個買左都唔會隻隻都咁快玩悶
但我真係咁
到底係唔係真係有人唔適合打機? 唔係唔鍾意打機，而係真係唔知點解玩唔耐

唔止1個鐘

但未去到爆機

DLC都買埋，但都未玩 冇動力

我好想去感受遊戲既世界
巫師/fallout個d故事真係好吸引
但真係玩唔落，真係覺得自己好有問題
明明畫面靚、人人都話好玩玩足100個鐘，個個男仔都傾緊點玩點玩既時候
我就插唔到嘴

仁王迫自己玩
玩左幾日冇玩

同我一鳩樣
咁耐以黎都貪新鮮感買game
買完玩一陣就唔玩
咁耐以黎玩最耐係fifa

以為自己回左POST

因為冇咗童心

你已經好過好多人

我玩左30分鐘就無開過隻game

玩呢d game 要投入太大壓力，隨時提心吊膽驚會比人襲擊死，香港人生活已經好撚攰，得閒寧願放鬆d

試下玩秘境探險同羅拉系列

買左ps4三年
只係玩左mgsv mhw

你講你玩到爆機個4隻game都係日系game

好明顯你係日系game迷

人大左無時間玩

我細個都最鍾意rpg
但依家無心機玩
玩得最多未rainbow six

唔使記
想玩幾耐就幾耐

所以w3 同Bb 真係神級
因為我咁無耐性都爆到機

瑪奇、P5、伊蘇、人中0同極2都係日系game或者日本動漫人設，會唔會係因為你鍾意日系唔鍾意歐美game所以地平線、巫師、fallout呢D歐美game玩唔到落去?

又或者你玩得太短時間 ？好多game都係一開始唔熟悉/未入主要部份所以好悶，要玩耐啲先開始有樂趣。

等第時退休慢慢玩

或者你唔係想打機
你只係想同fd打姐

見你爆個幾隻都係日系
會唔會係你個人比較適合/鐘意玩日系?

利申我就係咁,歐美open world game除左GTA之外成日玩到頭暈,但日系完全無事

正常 有D人係玩唔到RPG 覺得成日播片/對話根本唔係打機

人大咗買幾多GAME都係假 點都唔及一隻OL GAME 吹下水打發時間咁過癮

利申:玩親大作都三分鐘熱度

人大左
瞓都唔撚夠瞓

好多嘢你都玩過
同埋心態都變左

而家真係上下連登好過

鬼佬驚唔鍾意好正常 橫掂你打爆嗰啲都係 不如打多啲日系

+1

唔關事

係 FALLOUT 同巫師頭一個鐘的確係悶到仆街

巫師本體係昆特牌
FALLOUT本體係類似THE SIMS ge 起屋 game

地平線 更加唔洗講
D 紫光LED迷宮對初期體驗根本就負數
明明係睇風景GAME

唔止打機 又時dl好套戲咁 會冇啦啦想唔睇 del左佢 或者 放係到
太多選擇喇
唔似以前 一隻game一隻game咁玩 唔會左諗右諗 又有新鮮感

瑪奇我都有迷過 我都係一樣 好耐冇迷過game 了